[
    {
        "question": "¿Cuál es la velocidad máxima permitida en una zona urbana?",
        "options": ["50 km/h", "60 km/h", "70 km/h", "80 km/h"],
        "answer": "60 km/h"
    },
    {
        "question": "¿Qué color de luz del semáforo indica que puede avanzar?",
        "options": ["Rojo", "Amarillo", "Verde", "Azul"],
        "answer": "Verde"
    },
    {
        "question": "¿Qué debe hacer si un peatón está cruzando la calle por un cruce peatonal?",
        "options": ["Acelerar", "Tocar la bocina", "Detenerse", "Cambiar de carril"],
        "answer": "Detenerse"
    },
    {
        "question": "¿Qué documento es obligatorio llevar al conducir?",
        "options": ["Pasaporte", "Licencia de conducir", "Tarjeta de crédito", "Carnet de estudiante"],
        "answer": "Licencia de conducir"
    },
    {
        "question": "¿Cuál es la prioridad de paso en una rotonda?",
        "options": ["El que viene por la derecha", "El que entra primero", "El que viene por la izquierda", "El que ya está en la rotonda"],
        "answer": "El que ya está en la rotonda"
    },
    {
        "question": "¿Qué significa una señal de tránsito con un círculo rojo y una barra diagonal blanca?",
        "options": ["Permitido estacionar", "Prohibido estacionar", "Estacionamiento exclusivo", "Zona de carga y descarga"],
        "answer": "Prohibido estacionar"
    },
    {
        "question": "¿En qué casos se puede cruzar un semáforo en rojo?",
        "options": ["En ningún caso", "Cuando no hay tráfico", "De noche", "En emergencias"],
        "answer": "En ningún caso"
    },
    {
        "question": "¿Cuál es la edad mínima para obtener una licencia de conducir en Buenos Aires?",
        "options": ["16 años", "17 años", "18 años", "19 años"],
        "answer": "18 años"
    },
    {
        "question": "¿Qué debe hacer si ve una señal de tránsito que indica 'Ceda el paso'?",
        "options": ["Acelerar", "Detenerse por completo", "Reducir la velocidad y ceder el paso", "Ignorar la señal"],
        "answer": "Reducir la velocidad y ceder el paso"
    },
    {
        "question": "¿Cuál es el límite de alcohol en sangre permitido para conducir?",
        "options": ["0.0 g/l", "0.2 g/l", "0.5 g/l", "1.0 g/l"],
        "answer": "0.5 g/l"
    }
]